返過Gu/u記嘅巴絲入黎！！！！！

9月resign左u記嘅工，依家未夠半年可唔可以去in gu？
聽聞間公司resign左要半年之後先可以rejoin，但唔知依家反GU得唔得呢。希望有人可以答到我🙁🙁🙁🙁🙁

應該要過多幾個月先得
同埋gu好似呢排冇請人

利申：番緊gu

垃圾企業文化

pt都唔請？